潘曉穎屌你老母，害我地無左2個手足！！！

你老母個女就係人命，我地2個手足都有家人朋友架！！！
林奠你條仆街，借殺人案過橋就殺左2個人呀！
你真係咁撚正義，快D為死者平反啦

咪係 俾帽陳庭佳戴 抵俾人殺